2020年可能再冇旺角

毒撚到癲

［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

係旺角返工啲人其實知唔知自己日日吸緊毒氣

好似睇戲咁 美軍用bomber密集式轟炸一個地方咁

真係唔洗再去，毒到仆街

但是旺角可能要換換名字

毒角

知己一聲拜拜遠去這都市

琴日去一去都喉嚨痛左成日

密集度高又散唔走 痴線

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

dark zone

真係 入去前要帶晒金裝先得

你行埋我個份

做野個啲先慘 返又死 唔返又死
有啲租左鋪 唔做又唔得

要封鎖啦

係咪應該轉去廣東道打 起碼叫做毒死啲自由行

應該同僱主講，勞工保要包埋， 唔係就唔番

好多自僱 旺中 星際個啲

旺角好似都幾多黃店，唉

有冇儀器可以check下旺角空氣污染？

不要光顧任何旺角食市

理大有

旺角好多黃

agree

CLS!! 緊急注意!! 前線記者使用山埃機錄得Overload 爆錶，高到出唔到數!

琴日去左旺角一陣 夜晚已經抖氣好唔舒服 喉嚨開始那那地又有黃痰

冇gear剩係得黑色口罩 好似擋唔到幾多

文宣完全不足 冇咩人煲大

今日成個人好暈 喉嚨勁痛

我而家個鼻呼吸係keep住那那地咁 其實症狀似感冒初期 但冇奶油索完tg就即刻有呢d同埋咁多手足都出現呢d問題掛?所以我覺得係tg後遺症

邊到有得買

Exactly 好似作感冒 但又病唔出個隻

咩app

廣華啲病人食哂二噁英

號角

#2

Gree你老味 地勢問題無位走

住旺角既人

好撚辛苦 對症下藥咁食左消炎藥同感冒藥睇下會唔會好d

用韓仔口罩得唔得

都係 兩邊一包就byebye 海運又實上鎖

呢2日D tg 放得特別多，知有毒想直接毒撚死你咁

以前輪住射/射唔同位，而家係直接狂射入人群

兩邊D金鋪執柒晒佢

山埃道 二噁路

成條彌敦道臭到仆街

邊隻 而家出街真係要戴口罩 唔係慢性中毒死 唔直接吸tg都索到二噁英中毒

住個度個d 好慘

係都去狗宿啦

毒氣室
人人齊吸催淚彈殘留物

好難走啊 大佬 BE WATER

二噁英即係咩味
唔知啊12$店/Logon嗰啲得唔得

全境封鎖 毒到仆街

傻啦
琴日發夢見到廟街
重可以開舖食野
格離放哂煙
平行時空一樣

係

我唔去旺角喇

迷霧裡 最遠處吹來二噁英

Lm

班人完全低估二噁英

皇后大道東 人民如潮湧

申請做化學禁區啦

要幾耐先散退

勁大味 可唔可以搵人禁佢用tg

半周期為11年

你咁講,理工都冇埋啦

幾耐先會散
不過散得黎又有第二波

重開行人專用區，大媽進場

我咪係住個到囉！完左租約就走佬

自從佔旺之後一年只係去一次逗留半個鐘都唔夠

散唔到 痴左係建築物到係散唔到的

旺角有民居㗎
利申住彌敦道

嘩屌

RIP

廢老表示我睇唔到 就冇事

暗區

信和都冇條街咁毒

過半年D人就忘記晒再去架喇

到時要游水

一定頂唔哂架啦 預頂一半囉
btw二噁英就應該係冇味既 而家聞到既只係tg既煙味 二噁英好似係無色無嗅無味 吸撚左好快中毒

巴打
God bless you

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔會啊 呢個po我bookmark提自己

推

District 13

咁又唔係咁講
見過信和好多毒L
企喺門口又唔敢入

CLS

而家仲係咪有味

屌你 信和多左好多mk son

個個方力申

巴打我唔想咁快死
有冇介紹

好撚臭 今日成陣又酸又攻鼻既味 喉嚨氣管唔舒服 利申果頭返工

毒區旺角

住個到啲人。。。。

旺角係咪少左好多老鼠

估唔到我哋唔止個名一樣， 連住嘅地方都一樣

爸打住我附近

好心你就唔好留言啦
二噁英隔個mon都會傳播架啦

肥姐魚旦仲有無排長龍

岩音

佢d魚呀蟹呀重要係室外個池到
食完真係lamlam脷

Fallout: MK

留番比啲大陸人吸啦

叫旺角黃店搵過其他鋪位啦
好想食但係又怕毒氣殘留

其實而家平日出旺角都要上豬咀

切爾諾貝爾咁圍起佢啦應該

唔會再去mk食野

禮賓府好啲

一出到去旺角呢啲放過國產煙既地方
氣管 喉嚨 一定唔舒服

屌

屌

仲有住嗰啲人

戴口罩最多都係自我感覺良好
二噁英可以經皮膚吸收

留番比周大福聞啦

屌我住旺角

住係到個啲慘
似乎好多黃絲住個頭

點賠償個區啲人

痴線我笑咗

屌我住旺角 又係富運做野

d港豬係咁撚on9
到出左事果陣咪發晒顛

港共：搵啲暴徒賠

好似話其實豬嘴都唔擋二噁英的⋯⋯

☺️東華2個 campus係旺角 都繼續要返學

催淚角

Push

...

咩app?

兩邊都係海，得2邊，實封死晒

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

到時成堆人環島遊 點滴是生命

幾好，放啲旅客去做豬咀過濾

九華仔 男拔仔 真光妹 全部係曬附近 下一代精英又比人屠殺

到時精英都變噁英

Chernobyl

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

支那百毒不侵

same停留左半個鐘

去旺角買豬咀前都要先吸毒氣

多少往事甜在心頭

唔怪得變陰陽路

同核災民唯一分別係—人禍

可能成個香港都冇
毒到
根本散唔到

住果到既人真係短都命幾年

Po啱圖喎今次幫你推下

孟母煲湯這景致令我憂愁

減少個入到身體既機會 皮膚又吸收 呼吸又吸收到真係好傷

以後鶳係要打撚死佢

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

望咗一分鐘先敢send

幾好，配返毒L

毒L去毒角

住係到,應該就快變異形

住喺到點算

水源都污染咗

政府會唔會考慮清潔下

唔怪得有感冒初期既感覺 琴日索到小小已經開始唔舒服 再夜d已經黎料

住嗰度啲人中曬伏

連二噁英數字都唔敢公佈 理撚得你

但場運動仲未完 大家都係小心

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

d冷氣吸曬之後日日噴返出黎

留返俾大陸人去

樓價企硬

佢地理閪
班仆街不知幾想香港人死

佢地係中國吸開

七至十一年半衰期 ， 半衰期係指分解到一半，已經係去到類似核污染咁嘅程度， 而家喺旺角返工行街嘅人係好似以前切爾諾貝爾附近的居民咁以為無事繼續照常生活

仆街 住喺重災區 範圍

信和

但是旺角 可能環換換名字....

香城online每日任務：中小學停課

隔離大角咀一樣攬炒
成日飄啲味過去
嗰班離地中產同大陸佬自求多福

廢佬唔會信
屋企嗰件同佢講咗半粒鐘先識醒

岩啦 留比D大陸人去

靜角

暴露年齡

藍絲可以做人肉濾毒權
吸入肺呼出黎仲乾淨

冇獨裁 冇抗壓 冇黑警 冇死人 冇毒氣

唔好講理大呀，中大都冇撚咗啦已經，屌你老味二千幾粒tg，頂你個肺嗰度已經係變撚咗第二個切爾諾貝爾呀仆你個街， 只不過唔係好似輻射咁死得咁快

日日吸毒

人肉空氣清新機

行過 都辛苦到仆街 好撚多人系街又咳又剩
班狗重話無影響

比廢青搞成咁

港大又贏

旺角返工，可以點

屌你老母啦

你老母係廢青

買定保險

尖沙咀狗屋仲返唔返得工 日噴夜噴

啱呀，有毒大家一齊食

二噁英 殘留物

班傻尻飲緊毒香檳啦

大撚鑊

保險有錢賠又點，命仔都係得一條

住院住返好少少

呢場運動, 除咗經濟攬炒..仲有健康都攬炒埋...
等啲港豬仲事不關己...你唔搞政治, 政治都會嚟搞你, 呢場運動係最佳例子...

今日出左轉旺角冇10分鐘，成個鼻膠住哂，好似吸緊霧霾咁

學藝不精
我剩係識叫你飲多d水
濕潤翻你個喉嚨
同埋飲涼茶 舒緩炎症

喺嗰頭返工

Dead Zone

港豬繼續去吃喝 吸緊毒都唔信架佢地

屌 你仲出

唉

認同
黑警廢青

btw,blocked

衰撚過霧霾

真?
poly未打前幾日去左mk 第二日即喉嚨痛 痛左兩日 仲要個身好熱
我以為感冒
咁以家咪仆硬街

雖然黨鐵唔值得搭，但係都要問：

咁計其實荃灣線/觀塘線都唔駛搭？經哂彌敦道

全部等變腦魔

遇腦魔我即刻變大個

班高層連散仔都呃撚埋

屌那星睇返高層所在既警總原來冇射過

呢條友真係好似阿sir黎

『二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

其實旺角站都超大浸味

睇你點衡量自己生命姐

你地結婚啦男定女都好

我仲要係尖東返工

ps.長期病患

昨晚主力係女拔

一入太子旺角 即刻流鼻水

直接開槍

仲有聖瑪利 屌

多個健康理由唔駛叫人搭

尖沙咀
銅鑼灣夠係
仲有馬料水

藍角

我日講夜講，而家我阿媽好L驚btw大家可考慮做電話師，坐巴士時大大聲將二噁英嘅毒宣揚出去

繼續

同好

公司喺正彌敦道 戴口罩都冇用..

行過都皮膚痕癢。

個區返工嘅人生癌

真係同路人

d風會唔會吹到其他地方

咁要睇風向撚

二噁英花膠
大家睇路

勁過大陸霧霾

旺角咁多樓 一定唔會啦

又系預言歌

我睇唔到喎
你無數字係因為咁死左人
我唔信學者同機器
警察話無就無

有無人住毒氣區
依排咳到仆街
日撚日食毒氣

人血饅頭

大家真係唔好去

叻哥 我唔知 我唔理

仲要呢個季節唔慌有雨落，想洗下大廈都唔得

真 今日經過真係好難頂

好膽心香港被國際列為有毒城市。

睇到Herbalife 健康教練就知咩事

轉工

Tui

皇后大道中 人民如潮湧

直接攬炒

最慘佢唔係p牌

落完沖晒落大海

改定名叫英姐魚旦啦

本身信和已經夠毒

尖沙咀係咁就好 毒撚死班大陸狗

惡英

康寶萊都唔識

有無得洗走如果衣服上面有點算

估唔到MK都有毒嘅一日

叫化武暴徙及高官現在日日去旺角食早午晚三餐，係大馬路大大力吸氣。....

我識只係覺得好撚仆街 咁都r生意

文宣推

有親戚住附近，上海街

好多人一見同路人就信晒

仲做野 又話罷工

去拜個早年 二噁英年糕

戴豬嘴行街

環保署10月分區二噁英濃度數值未見上升

唔好比外國旅行資訊網知道咁多問題。。會影響香港聲譽

毒撚到呢

旺角果邊仲有空氣唔流通 又多舊樓劏房
好多人會奶野...

吊你 herbal life 呢啲時候仲賣廣告 冇病呀？

半年後。。。有好多狗開始出事。。。

所以其實係咪都死

轉去中環個d 成班唔洗玩

我都有少少肚屙

而家已經出晒事 成班瘋狗症

要靠偉大同志搞搞新意思

所以中環放得勁少tg

由佐敦行去油麻地個條路d空氣差到呢
帶住口罩都頂唔順

冇架喇 叫班藍絲去拆rb啦 去做人肉空氣淨化機

岩哂d毒撚

林夕

諗起去越南旅行去戰爭博物館睇越戰幅地圖

街邊太多二噁英

Pish

仲返工？

轉去最多狗宿既地方

Dirty bomb?

點解絲巴唔去中環?
咁多都係旺角巴絲，無得再蒲

因為旺角香港中心 大家方便出入

係咪愈肥愈中招？
dioxins係儲係脂肪

但中環係經濟中心喎

我唔想死啊

重點：廣華醫院

中央政府期後把餘下的香港人口完全隔離，在廣西設立猶如難民營般的｢臨時徙置區｣，受慣資本主義影響的香港人，完全接受不了。期後中央政府又在其他各國施壓下，在海南興建全新衛星都市，以千禧年代的香港為藍本，美其名把它稱為｢新香港｣。
廣東沿岸，曾被喻為｢東方之珠｣的一代城市，香港，隨即變為｢切爾諾貝爾｣般的死城。

那夜凌晨 紅van.....

好多人係一邊行街一邊抗爭 所以點解旺角成日打陣地 因為好多人只係襯熱鬧

佢無錯係經濟中心
但旺角係交通中心 出唔出係睇交通方唔方便就腳

屌你pizza個故⋯

點幫黃店 ，死旺角 死埋黃店

籌期搬鋪

行過D車同人隨時都帶住D毒周圍走 根本走唔甩

住旺角
好似住緊敍利亞咁

警曱都信

根本真係要全境封鎖

住旺角LM

皇后大道東首歌 ，旺角可能要換換名字

係緣份呀

地鐵會唔會先係最毒

肯定 抽晒入去

好多人信官方

識醒咪算好

其實紅van真係寓言故
頭四個落車 中文大學學生
黑衣面具人
入面嘅角色有啲會無啦啦死咗

正常 5個月前冇人諗過香港已變中國

同埋監視器

用催淚彈還擊係必然，否則果個地方就是變成合法使用氣油彈的地方

原來無人來還擊就可以合法!
同理: 姐係佢地私刑性侵冇人見到就合法!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

切爾諾貝爾

係呀 垃圾tincan

旺角諾貝爾

先達返工😭😭

點翻學⋯⋯

每星期都有

本身旺角已經多車多人
仲要tg區
只會繼續惡化落去

qe 廣華點解仲可以醫人？

有冇醫護手足引到多d attendtion？

配對成功 是戀愛的感覺啦

罷課 聽日我地會繼續

他給你十分呢 好捧啊

來來來 互相來一個友情的互動

屙到仆街

住旺角 發夢吸咗幾次煙 呢幾日個肚好唔舒服

地鐵經過油麻地都有煙味

本來果度已經多樓多燈多商店 最世界密度最高既地方 想唔死都難

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

識醒唔叫廢老啦

解放路

罷左4日工 琴日番一番去屙左三次

仲識屙係好事

建議你唔好返 一係戴住豬嘴上堂

頭先行咗轉已經咳到仆街

今日鼻水流到痴線
食完藥半日都冇好轉

其實係點既味 有無人可以形容下陣味

二噁英半衰期7年

可以搵私人化驗所化驗
去信聯合國安理會要求由禁化武組織調查

杏仁味

我住個頭
巴打們加油

呢幾日一去果邊 流曬鼻水

金魚街啲寵物都應該唔多掂咁既話

由831開始 好似無乜邊日唔打

嗰度啲居民.......

咩app黎？

今晚8點！大球場要人！

好撚心痛
旺角信和陪左我好多年少日子

依家不如推自由行
等多啲大陸人落嚟吸毒 好野齊分享
我們都是中國人

mk變毒撚

Removed

真心
琴日晏晝經過旺角佐敦個頭
無論男女老少
咩派別既人
經過旺角都feel到成個毒氣室咁
都要帶返個口罩
唔帶就feel到個鼻勁唔舒服
啲啊婆經過都眼紅紅想流眼水
見到啲西裝友都帶返個N95返工
為自保 人人帶口罩啦

心有靈犀

Dark Zone

住街市附近,呢排成日咳.

mk返工表示知但已經聞唔到分別

應該改策略多d去搵警嫂

我D鼻水日日都流
但又冇好勁既鼻塞
不過我個鼻不嬲都廢廢地,唔知關唔關事

Check兩check壞埋
太毒

變死角

d 貓cafe 狗cafe

痴撚線

琴日諗住普通口罩和理非出
結果今日個鼻唔使要

防毒面罩要普及化

買樓送毒氣，
我地核爆都唔割, D樓核爆都唔跌

改路名啦，一係叫毒氣區

屌林夕都出嚟抽水

住入面，冇咩事wow

cls
話時話

講撚左咁多次九龍塘遊行
山頂？
無理由班離地有錢撚唔洗食tg
幾撚時有啊？

到時又唔撚放架啦 中環都冇咩點放 一黎就搵防暴沖出黎

啲味會o係亞皆老街漂過嚟,有時會見到佢o係o個邊射嘢.

要7年先減半啊 同水洗唔到

如果香港拎埋諾貝爾和平獎即係等於香港諾貝爾

佢地毒開架啦喎 百毒不侵

係呀，我屋企收留左佢地講

樓主rip，home喺mk

有陣吸煙味，希望快D重建

tesla都搞唔掂

油麻地人踩人事件
多條片段整合

今日有冇進一步消息？

2019：旺角
2020：埃角

ip

不如3年後再做多次

每個禮拜最少去兩次 啱啱冇戴口罩去咗
準備噴屎

我聞到係蛋白杏仁味

勁
Tui

你屙得屎 靚極有限

通便一流

住旺角表示好擔心我隻貓

祝你搵到個唔屙屎嘅靚女

你哋難為我係旺角人
全日24小時都呼吸緊毒氣

下世小心啲

真係甲由都死

住旺角果班 就算知又點

隻韓仔口罩其實係架仔出

可以搵一個星期五發動全港口罩日
抗議催淚氣既二噁英嚴重污染香港

保健康，帶口罩，防二噁英行動
#藍絲咁口硬唔好帶口罩

豬咀就差唔多

暗角

山埃味呀

真
我經過已經肚痛

好

應該出年就生cancer
老野生癌機會大好多

唔出街都飄入屋。。

你聞到果啲只係cs
好快散
山埃同二噁英冇味

真係好撚毒 同埋手足挖磚 挖完個地啲沙飛哂出黎 空氣好混濁 食個lunch打十幾個乞嗤

要著生化衣先可以去

番工放工都中tg幾次 我仲想生仔架
利申 廣華醫院番工

呢啲地方有入無出，正常都唔會搞

香港地你仲想生
絲打都樂觀

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

已經入左3200頂住先 係咁肚屙

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

旺角冇咩人帶罩 係咪個個不壞身

民間改叫呢個名，永遠記住瘋警毒氣放題

畀部儀器叫佢自己去測

啲傻尻會信既話就唔會咁多藍絲

做地鋪就慘

你等生個白痴仔

其實戴唔戴都冇乜分別 一樣照吸dioxin(經皮膚) 係頂唔順陣味先戴口罩隔少少異味啫

港豬衝入去買樓啦

我1991年已經寫左呢首詞

我住附近 我都係 把聲仲要好沙

幾條橫街出彌敦道路口長期聞到胡椒水味
早排水炮車向天射水 懷疑簷蓬有胡椒積水

唔洗去旺角lu

Toxic Corner

唔生囉屌

樂觀總有轉機

跟住過幾年啲後遺症出晒嚟
好似50年前日本啲公害咁

無知一問 你呢個咩網黎？

夕爺

實撐

可以做文宣，班大陸狗唔敢黎

希望多啲人去。。。。幫手吸走啲毒。。。

大陸班人心諗 佢地屋企仲毒

叫佢去多D果邊吸下新鮮空氣囉

我住旺角

行過係會喪咳

Jesse Walter
呢套堅好睇

Yo mr white

我

有咩需要即管開聲啦 盡量享受下人生

住旺角果頭大家考慮下搬啦

morning sir

呢派出街
真係係街見多咗人帶口罩

但仲有班廢老唔戴
想死都唔係咁玩法

Quarantine Zone

我家姐間小本CAFE
日日開親舖下面都TG
有生意都變無生意
落街想支持下大家都比黑警趕返上樓

一齊被毒死
幾浪漫

集體絕育了

開名 想cow你家姐

住旺角既快啲賣樓搬喇

多唔多廢老住

啲人仲可以唔帶口罩，超勁
我明白帶口罩作用不大

唉見到旺角成個沙漠死城咁真係有啲唔開心
點解香港要搞成咁

Shit以後仲點行街

帶埋豬咀行

出一出旺角尖沙咀，即刻喉嚨痛

咁咪仲好, 全部都係金鋪藥房, 唔撚會去

三分一條彌敦道咁濟

熱烈歡迎大陸遊客去旺角購物

放自由行黎吸

旺角返工撚會否帶豬嘴返工
亂世返工

佢地係中國吸慣

好高質

越南盛產橙汁

咩app黎

推 好撚毒

係 同林鄭差唔多

香港盛產慘汁

fallout

Division

放親都放題咁 密到0能見度
而家無落過雨 tg殘留個d野根本係哂大廈外牆

落雨又會沖晒落海 點都死

仲係旺角返工既諗定身後事啦

最慘慢性

二噁英保你都要死啦

真心依家行過油尖旺都至少要戴野

住院住返好啲 好過住廣華 入左院都仲要吸住毒氣

我同你生囉

都岩 你本身都白痴

爺爺，你話呢塊空地曾經好旺好多人，叫旺角？

亡角

今朝旺角得小部分人戴外科口罩

好多人危機意識好低 剩係信官方

Walking dead

唔通你住旺角？

每日提醒

出旺角帶口罩

文宣pls

要係旺角貼滿此為暗區

閹角

攬炒香港人 !

旺角已成失落都市

冇人正視

推 請係旺角貼多啲stickers

貼到全彌敦道都係

係旺角做野 見到啲人返工仲笑笑口
我就戴緊口罩 諗緊準備換豬咀
文宣要加強 痴滿旺角

岩

唔好貼錫紙
唔好點香
唔好放保齡球樽
唔好掉紙盒
唔好拎起渠蓋

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

再之提醒

冇咩就唔好留旺角喇

慘😭

我琴日路過mk, 去到已係咁乞嚏同咳，跟住返屋企成個人好唔舒服
請叫環保局長多去mk

食環都唔敢去

Kayingbb 可唔可以帶罩先去開鋪

仲有好多黃友 記得帶罩

旺角真係好少人帶罩

痴線 大約得10%人帶

有冇文宣可以令啲大陸遊客多行旺角

其實好多大陸人見到咁多人帶罩都有啲驚

聽日繼續黎明行動啊！！！

推到全城帶罩

冇人理？自己都呃埋？

重點仲要無咩人帶口罩

d人可能驚帶左俾popo留難

版主可否借位宣傳
我就係催淚彈地圖製作人，整呢個地圖係因為完全感受過催淚彈有幾毒大家可唔可以正視下呀以家招人整apps整文宣，要人呀只要有心，咩崗位都預埋巴絲架！大家留返有用之驅長期作戰呀

呢啲真係On9 我日日都帶都未試過比popo搞

加油

熱烈歡迎大6遊客去旺角呼吸新鮮嘅空氣

普選 到個特首 ..... 叫佢出錢 分解返.....
(可分解 ....... 有點貴)

推 今日全身毒

又可以寫返篇假膠潮文比大陸狗睇

呢排成日肚痛，同事以為我遲到搵藉口，今日唔知講開乜話我住旺角，日日tg放題，個個即刻明晒

你係咪覺得個肚間唔中係度叫
用少少力都放到出黎
有時d屎只不過係一pet醬咁跌出黎1

你describe到核突得黎又幾傳神

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

已結婚
但歡迎大家懲罰
基 x 大廈 九樓
彌敦道近登打士街

我住九龍灣就咁樣
前日去完mk 今日再犀利d

去到果度鼻同喉嚨特別乾

係未得我一個覺得空氣仲幾清新
可能已經產生左抗體

from au yeung Ben sir

旺角成個沙地亞拉伯咁

痴線就係兩個字 玩命

推 出旺角要玩沙

利申: 旺角返工！隻眼勁痕勁乾，又係咁咳

好撚誇張以後港豬都唔出mk了

多得班勇武

出去記得帶罩

push

唔係旺角番工
但我住旺角

廿幾年前已經神預言

香港 ● 亞洲毒氣之都

係雅蘭番工既我表示就死

香港51區

過年前好轉工喇

變晒E.T 好多手足架

去到麻木哂就下世小心啲

聽日要出去毒角
唔想咁快死

琴日出一出而家得返半條命 記得帶罩呀手足

如果香港拎諾貝爾獎應該當之無愧

返工定咩？
無必要真係唔好去

去body check 唔想行出去吸毒氣
但拖咗好耐又冇得唔去 份報告趕住要

每日提醒 記得帶罩 唔好留太耐

旺角都仲係咁多人咁旺冇乜人戴口罩
琴日去完有戴口罩今日真係痾咗兩轉 希望係心理作用
毒撚唔去旺角真係冇咩地方好去

深水埗

便秘人士可以去一轉

陰間太多人與車 墳場鬧市人醉夜

可能陰界既朋友吸得幾開心

每小時提醒 係旺角既市民 你已經進入左暗區

戴罩

旺角真係冇咩人帶罩 個個都似冇事發生過咁

今日旺角多左人帶 聽日要再多啲 係咪呀 哈姆太郎